人生決擇

呢幾日係隔黎台睇到一句話
人生既寬度重要過長度 覺得好有道理
我而家year 2 ,如無意外都係等grad, 做個銀行仔，做一世齒輪。
好想做番自己，做d有意義既野，想追夢，但覺得可能性唔大

臨近final 先會有d 咁既諗法，因為讀埋d野對以後毫無意義，係maths 呀ching: